有冇人仲記得1996年年頭TVB逢禮拜六朝頭早有套二三線日劇叫做《三顆恨嫁的心》?

套劇喺香港播嗰陣菊池桃子先嫁咗人冇耐
最近先發現有人放咗上Youtube
當時太細個冇機會睇
而家終於有機會睇返